同學生妹手拖手算唔算人生 5** ？

人生 level 1

欣c人生頂峰峰😂

同學生哥拖先係人生5**

欣 c 日日頂到盡

識唔識尊師重道

手都未拖 拎u

Yes

毒步係咪秒秒都人生5**

我暫時仲係u

因為你今年無5**？

歡迎學生妹與我共同獲得人生五星星

我先

冇女先係，考唔到係其次